[1Q題] 知唔知點解香港人咁鐘意用保鮮紙?

Credit by 網絡

連登仔都衰左唔少次
次次都唔撚改
雞丁，秋實，屠龍小隊，前線勇武咁多單，都唔撚識醒

我就唔信連登仔會改，
一個月內連登仔唔捉鬼
我真係做咩都得